政府呢步棋錯到離哂譜

明明自7 1立會之役後開始出現了的無力感 經過今晚再次燃點起團火 令一眾和理非明白到無一個可以獨善其身 亦大大鼓舞了勇武派 警黑合作的醜態沖擊全港各階層 打大肚婆小朋友打到訓低 阿公阿婆全部見哂紅 都唔好講後生仔用身護老弱婦孺呢d行為如何值得嘉許 好明顯警察方面好快受唔住 至於政府亦明顯借警黑黎轉移視線 一直採取不干預 不過問嘗試淡化平息事件 至於共匪勢估唔到課金重衰過唔課金 情勢發展走向極端 證明左佢地內部矛盾都極大 睇黎已經唔止係咁單純的事

只要有臨時政府,有民防自衛隊
就可以合法取締警隊

想用黑社會嚟幫克警洗底咋

其一啦 不過好明顯班鄉黑棟左警黑1獲

讚同 做呢樣野前要議定好 始終咁樣做首先會令5大失去站腳點 其次比共匪光明正大清剿 在我看暫時未有需要行到呢1步 內外重未準備足夠

其實今晚上環前線手足都好堅
催淚彈過後冇完全撤退
仲立即重組返
防具既提算升左
亦有大型盾牌同識同棍拷盾以振士氣
be water 亦都做得到
我覺得已經進步左唔少

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

元朗白衫個班開始帶緊頭盔寫緊劇本

但係時間錯晒，越洗越黑

中聯辦係咪冇腦架

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

成班人形畜邊撚到會有腦

而家班牛屎做既野想入示威者數
然後影響外國睇法

係 每次各方面都有所提升 但我相信重有好大進步空間 敵人都唔會咁易放棄罷休

推

肯肯定捉一百幾十人黎祭旗當交代就算

遣責咗元朗暴力未
4am有無記者會

一步一步進步 好感動

各方面都錯哂

佢地有腦 不過下面班人無

三個解釋
1 製造白色恐怖嚇啲和理非
2 幫黑警洗底 借機用對暴徒嘅恐懼利用民意收緊自由
3 用班暴徒扮義士 國際層面上抹黑香港人

所以又要麻煩文宣組

佢地一開始已經自爆左 入唔到數了

係 但重有好多做緊豬